[有無人去過炳嫂] 泰國芭堤雅 有咩好玩

打算去炳嫂度買package
主要因為佢包埋接送，交通問題唔洗煩

但網上又講到佢態度麻麻
有無人幫襯過 比下建議

自己去過覺得無特別, walking street好多南亞人, 蝗反而唔多. 如果男人都可以去沖吓涼嘅..

炳嫂唔好用 比正常貴

有無正路行程

水上樂園岩唔岩玩？

咁應該邊度book

啱呀，你去過邊個？

炳嫂只係用黎唱錢用
rate靚
動作快

岩岩跟團去過cartoon network 水上樂園 唔錯

好多年前去 唔知點搵佢 問泰國人 個泰國佬話佢死左

諗住喺機場唱就算
比較想知如果book行程應該幫襯邊間

仲有去咗邊玩 參考下

個泰國佬咁嘴賤

Terminal 21都要去
買名牌有 平野都有

去個Botanical Garden
去一個叫淡浮院地地
如果你揸車就好方便

幾吸引 你一日去好多地方 唔會趕咩

唔識路 懶自己搞先搵柄嫂

就係唔係揸車 所以諗梗點撘車

都唔會呀 佢第一日有啲行程改左
有2個大年紀一齊去 跟團隱陣丫嘛

唱錢機場唱低好多，入到芭堤雅商場果邊正常好多，報團 車上網book la ,咩klook kkday果類咁方便

個陣去芭堤雅啲水上活動,水上樂園全部都係kkday book 接送就有時用grab

見上網話TT exchange最好，唔知terminal21附近有無

炳嫂OK WO,
接送車, 門票, 全部揾佢
有次睇人妖SHOW 唔撚見左張飛都係打比佢搞掂

以前果個年代揾佢係方便，依家真係唔需要，上網睇仲齊,有相 有評價